香港人既目光真係世界級

著咩衫都要上下打量你，搭地鐵拎個箱又要望下你，飲茶又要望下你張檯食咩點心

你估外國無咁既情況？

Aggggg

好似果個都要供樓先係正常

Agger

有咩問題

指住你食乜個啲先無禮貌
通常黎一個我屌一個

望下都唔撚俾，而家D毒撚好可怕

點止，仲眼光獨到又有遠見 你睇想炒iPhone X個班

望咩望

望多兩望以為你唔妥佢 望下姐

有時出街唔想玩電話想周圍觀察下都好驚人地以為我望佢
但我明你講咩 出街食飯成日遇到隔離枱啲人不停望過黎都覺得好因擾
唔知係咪人太多 好難避免人地目光
係香港住好似長期俾人監視住咁

望你咪望返佢
不過香港地好多個係咁
鐘意不斷打量你 又細細講野